let quiz4 = [
    { 
        question: '1',
        title: 'O que significa "concatenar"?', 
        alternative1: 'Trata-se de um conjunto de caracteres',  
        alternative2: 'Configurar o tipo de uma variável',  
        alternative3: 'Dividir duas variáveis',  
        alternative4: 'Unir dados de modo lógico ou manter ligação ou conexão entre eles',
        correct: '4'
    },
    { 
        question: '2',
        title: 'Para que serve o operador aritmético de módulo %?', 
        alternative1: 'Calcular porcentagens',  
        alternative2: 'Retornar o módulo matemático (valor absoluto)',  
        alternative3: 'Calcular o resto de uma divisão inteira',  
        alternative4: 'Realizar cálculos aritméticos de investimentos',
        correct: '3'
    },
    { 
        question: '3',
        title: 'Para uma nota de um aluno qual tipo de dados devo utilizar?', 
        alternative1: 'char',  
        alternative2: 'int',  
        alternative3: 'float',  
        alternative4: 'boolean',
        correct: '3'
    },
    { 
        question: '4',
        title: 'Para a quantidade de produtos no estoque, qual tipo de dados devo utilizar?', 
        alternative1: 'int',  
        alternative2: 'char',  
        alternative3: 'float',  
        alternative4: 'boolean',
        correct: '1'
    },
    { 
        question: '5',
        title: 'A etapa que defino os espaços que vou utilizar no meu programa é....', 
        alternative1: 'Exibição de dados',  
        alternative2: 'Início',  
        alternative3: 'processamento',  
        alternative4: 'Declaração de variáveis',
        correct: '4'
    },
    { 
        question: '6',
        title: 'Escolha a alternativa que não é um exemplo de algoritmo', 
        alternative1: 'Fluxograma',  
        alternative2: 'Português Estruturado',  
        alternative3: 'Programa em Linguagem C',  
        alternative4: 'Variáveis do tipo inteiro.',
        correct: '4'
    },
    { 
        question: '7',
        title: 'Para uma variável nome completo de um aluno, qual será o tipo de dados?', 
        alternative1: 'Inteiro',  
        alternative2: 'Cadeia de caracteres',  
        alternative3: 'Real',  
        alternative4: 'Caractere',
        correct: '2'
    },
    { 
        question: '8',
        title: 'Qual dos seguinte itens a seguir pode ser representado por um valor constante?', 
        alternative1: 'Distância da Terra ao Sol',  
        alternative2: 'Salário de um Funcionário',  
        alternative3: 'Valor da Temperatura no Verão',  
        alternative4: 'Valor de Pi',
        correct: '4'
    },
    { 
        question: '9',
        title: 'Qual dos seguintes é um operador de concatenação de strings válido?', 
        alternative1: '->',  
        alternative2:  '+',  
        alternative3: '" "',  
        alternative4: ';',
        correct: '2'
    },
    { 
        question: '10',
        title: 'Quem fez esse quiz?', 
        alternative1: 'S2',  
        alternative2: 'Nicollas Isaac',  
        alternative3: '^',  
        alternative4: '|',
        correct: '0'
    },
   ]